有無人買GME買到財自?

小弟不才，最多都係去M記加大
有無高手分享一下

大多數人都係當參與下 執返 幾個月糧
唔通真係賭身家咩

唔通真係聽連登股神鳩up,人all in 你all in 咩

執過百萬唔難喎

連登仔身家一百萬都唔知有冇
均價150 all in升到1000都財自唔到啦
買完層樓都交埋印花都冇剩啦
咁都信

我估 幾十 ~ 一百 最多

玩GME唔孖盡有咩意思
而家講緊係投胎卷，係真正一夜致富嘅時候，錯過咗就成世返工做奴隸

個倉帳面賺緊兩個月人工
TSLA都唔夠佢飛

由我出post到依家，已經多咗三個月糧

老老實實前晚一野高位插六成
真係個個夠膽all in?
真嘅話抵你發達
運氣同實力嘅表現
由呢一下心理質素已經分行出人中之龍定平庸之輩

第二輪入都飛啦
宜家連棍都見唔到
俾啲我入啦

入之前已經預佢震倉架啦，你唔係用正股心態去玩呀？

我就係嗰時止蝕咗，早兩日打個和
好彩今日果日一早買定，依家睇住佢飛

呢D人抵佢發達

財你老母自咩

入谷大把人貼圖啦
好葡萄